通頂溫exam叫春區

通頂溫緊書
又係時候反思點解之前唔溫搞到今時今日咁折墮

You are not alone

點算？ 已經完sem

連通兩晚 30幾個鐘無訓了 連續兩日打大佬

easter已經溫左成個月通頂，到exam period都仲係日日通頂，唔明自己做錯乜

聽講鼓勵下人每科會高兩個sub grade

sem 2 都冇開始過

成個月通頂
仲要未溫完
係咪計緊黑洞撞地球或然率

加油呀

大電加細電
本來由學期頭aim first到宜家求合格，溫得越多越唔明

係咪真㗎

加油

加油

我原本有20日温書温3科，自己hea到得返9日温3科 ,呢種先叫犯賤

好人好姐叫周勤才

已完sem 加油

點解要笑我個名